英超新秀 華舒福定耶穌仔勁D

華舒福
耶穌

2&n

2&b

not a choice

波底技術應該耶穌更好

一定係義和b

但係鐘意福仔所以唔投票

兩個都前途無量

2&B